---
title: Beratungsteam für Betriebe
menu: betriebe_team
published: false
image_align: left
---

## Beratungsteam für Betriebe

Unsere AG Foodsharing-Stadt Recklinghausen hat sich konzipiert, um im Rahmen der Bewegung Maßnahmen zu intensivieren, die über das Retten hinausgehen. 
